強烈譴責今日火燒活人

唔理對方點，都唔可以學佢地咁啲咁既事！
唔好講咩西灣河比人開槍你唔講乜乜乜，而係唔可以容許任何人火燒活人，如果咁做，我地同警甴有咩分別。

紅衫大媽
#194388
起底
封鎖

拉

閱

哦

中大LIVE 恒大編委!

你收皮啦

拉
不推文

起底
Block
拉

荷蘭叻：我睇到嘅只係一位自焚嘅法輪功學員

底都唔撚使起 直接block

五毛
拉

block

yes sir!!

求兩張林宥嘉飛
唔好搞到消防
收supper moment 飛
再唔走就拉晒你班仆街
不推文

拉
善用不推文回覆

唔好撚再講隻藍廢老，要講就講今朝個後生仔

真
咁都燒唔死
下次可以做得更好

唔好推
哂氣

不推文啊屌你

你邊位

又唔係燒到你 咁多事做咩

收皮，屌你老母

藍絲老黑斬人又當睇唔到？

強烈譴責堆火冇燒死藍畜

你要割慢慢割飽佢
我強烈譴責你有人唔做走去做五毛咁冇出息
收皮喇

唔準講三單開槍打後生唔準講阻礙救援累死周同學唔準講捉少女入差館輪姦
總之燒藍絲就係錯
唔可以成為怪物
怪物食飯你就食麵 唔準食飯 唔係就同怪物一樣

再拉

收皮啦，死一個手足，就要十隻藍絲十隻狗十隻港共還命
有排都未還完啊

分化撚一名，block

手卜廿

收皮 五毛

一面倒

BLOCK

用不推文啦屌

各位唔洗再回

拉

係囉 強烈譴責 下次唔好喇

blocked

下次有藍屍捉人打人就大叫 「比d火佢」
跟住揾杯水淋鳩佢地
一定嚇到標屎

出左核彈啦咩？

已block

屌你老母

睇黎大家都好buy火燒人 下次請繼續

笑死

咪係囉燒活人咁衰
學陽光燒死人丫嘛

Block

Popo又道德綁架搏人割？

pull

唔割 啊 柒頭

燒唔死 好可惜

連登真係好撚多風向撚

Blocked

。

人同畜牲都分唔清

pull dllm

燒埋你老母啊冚家產

唔好再講 集中黑警暴行

瞓撚醒未啊

屌 廢文都上熱門

不推文

核爆都唔割

要割就割你塊包皮

你幾時見過黑警會割？

你咁撚好氣唔見你企係前線讉責廢佬 黑警 藍屍？

你點對得住死去/被捕/受傷既手足？

Bitch

Pull

bye

收皮啦肥閪大媽

五毛收嗲啦

分化撚

唔割 要割割左你先
[澄清]火燒手足唔係失去理智!! 有前因!!

走啦 仆街
唔係燒你真係唔應該

拉，收皮啦屌你老母

如果咁做，我地同__有咩分別。

唔理對方點你咪對方囉 屌你老母
不割 三毛 分化撚死全家

慳啲啦

應該要燒埋你呢種畜生先啱
不過又係衰嘅，燒遲咗成五個月

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

不必理會

拜

強烈譴責今日火燒活人
未燒熟

樓主死全家

?

哇 屌你 咁快就開始割???
仆街啦你

紅底大媽 屌

winnie the pull

對事不對人

單機啦 bye

收聲啦sir
搞掂啲整到手足傷曬的藍絲先出聲啦

收皮啦 你憑咩譴責呀

blocked
拉

收

敵人反對的

我有話睇唔到？咁唔通就要學佢地？

單機啦屌你老母

千祈唔好呀麻
明嘅
understand sir

Block得

收嗲啦

你又知唔係便衣popo做？
搞清楚先屌啦仆街

憑咩唔比我譴責 香港係你一個既？

大巴大巴鞭鳩死佢

( Show Blocked User - 紅衫大媽 )

假ga 條片，如果係真，你叫個被燒老野出黎講

人哋慾火焚身關唔關你事呀
你係咪比佢出火呀
屌你老母

所以我有話係我地人做？ 留意返我係話如果

On9

休班警黎架wo 定佢冒警

你個腦入面啲屎好撚臭唔該你塞返入屎坑沖走佢

你唔譴責marvel

六四都有燒狗

下次記住拉埋

你有冇譴責警暴?

依條友平時陰啲陰啲留言忍手唔開post留白, 原來都比人追擊緊

分化
風向

即block thx

條廢老自燃咋嘛

躝啦柒頭

林太都叫你割蓆了
快啲share林太嘅言論

食屎啦你五毛

拉
估唔到五個用重有呢啲人

樓主話唔好火燒活人
即係想燒死人
係咪呀樓主

日日譴責要向你報告？

我強烈譴責你譴責我

你漏左不推文

啱!!!
希望快啲變火燒死人
咁就好好多

好呀 燒啦 等睇

雖然唔啱，但令因為咁令好多深藍把口收皮

On9仔 我唔撚割呀
好撚想我割咩

下條片好假喎，點會一開始就有人影住呀？選舉近，建制搵人做戲咋

咁即係有冇? 答非所問

屌你老母手足比人斬，比車撞 咬耳仔 扑頭，仲有721你強烈譴責班藍絲有用？佢地只會得寸進尺，而家只係比個警告班藍絲，我唔覺得有幾過分

起完底 block 拉

完全封鎖 上一頁

收皮啦你

如果係5個月前發生既話就會轉風向,
今時今日?不割你吹咩

警務人員射殺市民 = 緊急戒嚴？

無叫你割 只係叫唔好做咁既人姐 不過都係你既選擇黎既

屌你啦五毛含撚啦
條廢老衝出黎想冧友唔還拖?

hi 臭雞

Hi 臭鴨

負評上一頁

屌你啦支那五毛
手足今日做得好好

起底，blk

換轉比手燒既係手足 你唔屌到上天花板

唔割呀

唔好再回

blocked 拉

強烈譴責五毛開post

Show Blocked User - 紅衫大媽

咁條友死得未呀？未死咪即係無野囉

無野架 繼續燒多啲人啦 合理化佢

哦。

屌你老母啦

香港人反抗

燒死人都唔割呀

DLLM，898

不割

樓主係叫大家唔好學共產黨大屠殺，共產黨殺咗1億中國人就失民心。在人類歷史上，從來沒有一個政權像中共那樣對自己的國民揮舞屠刀，而且殺人手段極其殘忍，罄竹難書。成立以來，中共不斷炮製謊言，欺騙國內外民眾、企圖逃脫罪責。浸著鮮血的歷史，無比沉重，是文明的恥辱。

紅底大媽 Blocked

五毛 認証
完全封鎖

支那5毛通用語
咁你同XXX有咩分別

呢個好

聽疑似沈大師講,條片係假

有人死你就最開心

又係唔啱嘅
燒完咩傷都無

屌

屌你老母 sir
責你老母臭化閪 sir

最好真係燒死左佢 到時大家繼續支持

收皮 我屌你老母

身為一個和理非中既和理非
唔割 吹咩屌你老母

拉 不譴責不割蓆

都係果句
核爆都唔撚割呀
收皮啦你

Okok收到哂
唔要活人

block 拉

拉

譴你老母

唔支持下一次就代表要割？

係冇分別 你吹?
反正係你迫成既

單機喇， 仆街

下一次 下下一次都唔撚會割呀

樓主好波！夠薑開po

拉

拉

[警世]睇完今日就知今次肯定失敗收場

收咗錢㗎 我咩都睇唔到 咩都唔知

留意返第三點唔該

你有呢個諗法幾好

收皮啦

完全封鎖
回上一頁
完

重點係，真正對你地施暴殘殺嘅果班人，你地都唔夠膽處以相同懲罰
你地咁樣對一個街邊呀叔，咁樣唔係欺善怕惡係乜?

唔係佢自己自燃咋咩

火燒？
燒咪燒囉

藍屍爆人肺就得
藍屍被燒就得

連登阿仲有

插何妖就懷疑係咪手足
火魔法就認家係手足就一定唔懷疑

風向狗多到

支持勇武，唔割

拉，起底，左膠

拍戲 唔好咁認真

下? 佢係黨鐵站追打手足喎
不推文回覆

燒埋你同你老母，分化撚

所以應該燒死佢

blked

大媽你返去食屎啦

收皮

thanks for sharing

不推文

我相信手足冇諗過要置佢死地
純自衛, 但錯手重手左

9up

適當既武力對付武力 我都知

拉

講返西灣河黑警殺人

冷處理

殺雞儆猴, 等啲廢中廢老成日串串貢

sorry.....我睇完阿澤vs阿叻之後。。。。
你的講乜火燒人我睇唔到喎，所以不評論

兩邊都係同路人
順我者倡

邊位呀？收皮啦

Hi madam